## Corsi di esperanto per madrelingua italiani:

- Corso KIREK: corso per posta elettronica con tutore personale\
Collegamento: <http://ttt.esperanto.it/kirek/>

- Corso KAPE: corso base con esercizi interattivi\
Collegamento: <http://www.kurso.com.br/?it>
